Ik zou het mooiste huis ter wereld kunnen krijgen jij, naast de onze, in Hannover-plein.
Je moet inderdaad komen.
Ik Ik weet zeker dat ik je heel graag tot op de dag van vandaag zal begeleiden tot ik beperkt, als mevrouw Dashwood het niet leuk zou vinden om naar het publiek te gaan. '
Ze bedankten haar; maar waren verplicht om al haar smeekbeden te weerstaan.
"Oh mijn liefste," riep mevrouw Palmer tot haar man, die toen net binnenkwam de kamer - "je moet me helpen om de Miss Dashwoods te overtuigen om naar toe te gaan stad deze winter. "
Haar liefde antwoordde niet; en begon na een beetje buigen voor de dames klagen over het weer.
"Hoe vreselijk is dit alles!
"zei hij."
Dergelijk weer maakt alles en elk lichaam walgelijk.
Saaiheid wordt evenveel geproduceerd binnen deuren als zonder, door regen.
Het maakt iemand verafschuwt al zijn kennis.
Welke de duivel bedoelt sir John door geen biljartkamer in zijn kamer te hebben erf.
Hoe weinig mensen weten wat comfort is!
Sir John is zo stom als het weer."
De rest van het bedrijf dropt snel binnen.
"Ik vrees, juffrouw Marianne," zei sir John, "dat is u niet gelukt loop vandaag gewoon naar Allenham. '
Marianne zag er erg ernstig uit en zei niets.
"Oh, wees niet zo sluw voor ons," zei mevrouw Palmer; "want wij weten alles daarover, dat verzeker ik u; en ik bewonder je smaak heel erg, want ik denk hij is buitengewoon knap.
We leven niet geweldig van hem in de land, weet je.
Niet meer dan tien mijl, durf ik te zeggen. '
